<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Casa da Jac</title>
    <link>http://example.org/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Casa da Jac</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Jan 2022 10:50:22 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://example.org/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Book Wishlist</title>
      <link>http://example.org/post/random-thoughts/book-wishlist/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jan 2022 10:50:22 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/post/random-thoughts/book-wishlist/</guid>
      <description>Olá.
O tempo é pouco, mas a lista de livros é grande:
 Ecology of the Brain: The Phenomenology and Biology of the Embodied Mind - Psychiatric Clinic University of Heidelberg Thomas Fuchs  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indicação da Jac #1</title>
      <link>http://example.org/post/compilation/indicacaojac8nov2020/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Nov 2020 15:19:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/post/compilation/indicacaojac8nov2020/</guid>
      <description>Olá! Essa semana, gostaria de indicar:
  Newsletter do Gabs Ferreira, que vem ai para unificar o conteúdo que ele costumava compartilhar no grupo do telegram dedicado aos conteúdos curados pelo Gabs. Agora para fazer receber o conteúdo, se inscreva em: https://tinyletter.com/o_gabsferreira
  Resilience4j é uma biblioteca escrita em java, que auxília na definição de ações para que o sistema seja tolerante a falhas. Em um mundo de micro serviços com diversos pontos de possíveis falhas, ser tolerante é essencial termos maior confiabilidade e almejar a disponibilidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indicação da Jac</title>
      <link>http://example.org/post/compilation/indicacaojac2nov2020/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 22:57:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/post/compilation/indicacaojac2nov2020/</guid>
      <description>Olá!.
Links que gostei:
  Newletter do Pat Kua =&amp;gt; levelup.patkua.com - Via Camila Falconi. Focada em liderança técnica.
  Guia de como modelar melhores APIs: cloudblog.withgoogle.com - Via Felipe Soares.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desafio da Atualização - Ferramentas</title>
      <link>http://example.org/post/compilation/agregadorconteudo/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 22:29:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/post/compilation/agregadorconteudo/</guid>
      <description>Em um mundo lotado de informação - e principalmente após o fim do Google Reader (RIP), as vezes é desafiador manter o fluxo de informação e se manter a par de tudo o que acontece.
Nestes momentos, talvez a melhor estratégia seja filtrar as informações e aproveitar o fato de que o RSS ainda existe (vida longa ao RSS). Com isso em mente, um agregador de conteúdo que proporcione o conteúdo sem curadoria de outros, como acontece com as informações provindas via Twitter ou Linkedin é uma ferramenta bem útil.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>